【再揭虐兒案】3歲女被獨留家老師報警 母發難咬傷2警

5歲女童臨臨被父母虐殺一案，有專家質疑校方對受害女童情況未有提高警覺。長沙灣蘇屋邨牡丹樓，早上11時半，有幼稚園老師報警，指其校一名年僅3歲女生報稱「自己一個人在家」，老師擔心女童安全，立即報警求助。警員及消防員接報趕往單位，發現女童獨留在家，消防正要爆門之際，此時女童母親返回，惟看見警員在場，情緒激動，發難咬傷其中2名警員，女童母稍後被制服，涉嫌虐兒及襲警，她雙手反鎖被捕帶署，而女童則在社工陪同下送院檢驗。

據悉，鄰居曾投訴女童家不時發出噪音，現場消息指，3、4個月前女童母親不准女兒返學及將她獨留在家，情況與今日如出一徹。

狗咬狗

爽 拉晒

啲老師機警咗喇 ，個家長原始人黎架，隨便咬人嘅